西環有無下午茶晚餐可以推介下？

呢邊啲建築舊啲感覺上食野有feel啲，不過之前食過一間網燒牛扒幾伏下

有間巴依餐廳食燒羊腿幾正

重有無推介

新開間蛇竇茶餐ok

食呢間野等於幫襯中聯辦